梁振英： 黃圈統治下言論會更自由、更包容、更民主嗎？ 不會

係黃圈講 聲愛中國 應該會比人打

依家唔夠自由民主咩？
中國最自由喎

廢老思想 人地差過我地 我地就最好了

但係佢無講錯窩，咁中意鬥黃，咁中意自相殘殺，咁多政治正確，係好事咩？

推

民進黨上台之後有冇鬥綠

黎個咪係政黨同散沙既分別，人地狗咬狗係黨內既事，唔會比你睇到，我地係光明正大人盡皆知咁內斗互片。
如果講陣營，綠營黎講時力都有試過比民進黨迫害，好彩時力唔夠選總統，唔係分分鐘綠營互界票然後韓國瑜贏。

問題係你預設咗黃營唔會有內鬼
當曬全部都係自己人

兩回事，有鬼唔等於要捉，要睇代價。
你話前線見到個黑衣大隻佬又戴耳機又戴棍，懷疑係狗扮既，我覺得打柒佢無問題，因為留佢係度一黎危害自己性命，二黎如果佢成功捉到人會令以後更多狗扮人。咁前線成日都捉得準，無咩會犯錯打錯自己人，我覺得無問題窩。
但係如果單純係網絡言論，有個人講左d與眾不同既野，可能係有心帶風向可能係無意純粹自己意見，無咩把握佢係人係鬼，咪自己判斷囉。係咪風向其實各睇既遮，我夠可以話攬炒係帶風向，目的係想將抗爭同攬炒掛鉤嚇小市民，令佢地覺得支持黃圈等於支持攬炒而唔肯繼續支持黃圈。如果黃圈咁容易就比人帶到風向，咁容易你講兩句我就支持你既諗法，咁我地唔配話自己獨立思考掛。連藍絲都唔會亂捉鬼，好似你開d假ac講d on9 野tum藍絲落搭，好似Matt哥咁，一開始d藍絲可能信到十足以為同道中人，但係後尾點都會發現係帶風向係同自己取態唔同而唔再信佢。我地要堅守既係自己既信念，對民主自由既追求，對邪惡極權既反對，而唔係政治明星既追隨者，亦更加唔係無腦反既haters 。一言不合胡亂捉鬼，非但捉唔到真既鬼，反而破壞左我地引以為傲，賴以站係道德高地既價值，變成連藍絲都不如既垃圾。

又濫用不捉鬼不割蓆
前線唔捉鬼係因為會容易捉錯自己人,權衡利弊先至唔做
而唔係叫你放生內鬼

而家問題係有班「自稱激進派」「黃納粹」主動割蓆,主動捉鬼先
然後你同我講不捉鬼,要包容connect佢哋幫黃圈倒米

除非捉到斷正/對方破壞共識在先,否則不捉鬼
參照四色裝修處理法,當時都有好多假裝修師傳破壞無辜商户

我地嘅方法係建立共識,用四色分類同賠償化解內鬼
事實上勇武並唔蠢,既然當時機場都可以道歉咁醒
點解你認為佢哋而家又會退化到去做YellowNazi?